[護士捉鹿，從未斷角] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (59)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

咁快開

東方紅，太陽昇~

Lin

39頁差唔多

公鹿出了個努畢斯。他為鹿民謀三分，(呼兒嗨喲)他是barney的大剋星~

屌你老母護士

Strange Coaching

護士用下gassoft 既傳波組織能力喇
佢分波 打陣地咁勁

可愛

不過龍重有一場quota嘅

等睇4:0

邊隊贏都唔緊要 贏到湧狗就得

都話佢唔識架

但真心點屌都唔係marc
其實俾Lowry marc kawhi自己run可能仲好

你指湧 對 鹿 4:0？

勇狗必須輸

繼續等蘿莉證明自己

輪換陣容就係唔會比無實力嘅人入
就算fvv打得差唔代表lin嘅實力有資格入輪換
而家東決，唔容許比無料嘅人上場發夢
負皮都咁話

佢最尾都唔知點解鳩射，失左幾球喇

龍冇機會贏湧
鹿都有機

但湧99.9999...%總冠

冇咩可能 今場6打得咁差都贏

fvv 唔見得幾有實力入輪換
破產mills 都仲好講
打到咁屎樣
一個正常教練冇可能再盲目用

龍第一場就消耗咁多
延長戰線龍一定pk

睇好字母贏湧

2016都係咁啦
可能curry,kd冇啦啦拗柴報銷

Blo 仲難搞過mb

係lin regular season打得廢過fvv好多先比人掟出輪換
lin迷訓醒未

4:1 比盡你

me too

borgdon係咪今場先岩岩出返

我想kd 繼續傷 湧攞冠證明kd 可有可無

應該用Patrick Mccaw 啦

屌冇咗OG

造王計劃

no

但我唔想勇三連冠

依家發現magic trade lopez 呢個move 真係好勁

如果阻止到西波龍打final
leonard 就有機黎la

怪錯左你

打Celtics G5已經出左

kawhi

點解Loopez打湖咁撚廢

過咗今場你仲敢低估6?

速龍推到咁快黎打
出 Gasol 已經係錯

陣地又打死一兩個人
如果唔玩內線
純玩引夾駁腳執雞衝搶中距執下分
Ibaka 絕對勝任有餘
重點係 Ibaka 跟到節奏
來回跑絕對冇問題

2015,2016已經證明左啦
係kd隻垃圾狗痴埋去

如果配番吾皇 簡直係依古斯卡斯超級強化版

Not 1, not 2, not 3....

我冇低估 只不過湧太撚勁

繼續幫kd洗底囉

wade已經證明咗有黃昏oneal+refs可以拎冠
隻垃圾狗仲要痴埋去

但gasol 防字母好啲

CLS

龍先有機

速龍唔係想推快打
只係好明顯鹿主導節奏
出ibaka多，本身已經輸板，只會輸多d
龍要拖慢節奏先有得打

對 Curry 守 drop coverage 肯定係錯
無討論空間

ibaka同gasol內線防守唔錯,但進攻麻麻

成季贏晒勇士

不過鹿難打過勇

日出東方 燃點希望

公鹿出了個字母哥~~

鳩射??接炸彈喎
邊個都賴得, Gasol都係無得賴
係, 佢係有D回塘
但係raptors完全唔知放佢落場係做乜

知道d lo今年定打到出黎 但有無錢續 所以trade 走

留班young core 係到打 目的都係想trade 到ad

Magic 計劃曬所有野 好撚勁

龍打湧
人地死亡五小，龍係冇辨法對應

千期唔好提ig加pick

你話公鹿打死一條友
你咁出咪可以
問題唔係呀嘛
有時字母都係企高位駁腳比其他人
再者人地搵個 Blesode 都劏開左你條防線
針住字母黎出冇咩意思
輸整體

太陽出了個lonzo ball

應該係ku +pick

人地講左去LA , 都係去clippers唔係lakers囉

月經, 假設潮人有 dlo broLo randle + 吾皇會點

公鹿打死一個以前就係
Bud帥下 字母只係電兔俾防守咬
啲隊友是旦一個起q都大鑊

綠軍打公鹿，第二場開始比人打爆，除左字母有進步之外，係字母落場就成隊波防守亂曬，唔夾字母唔知點守到，之後一對到公鹿個後備比人爆死

有 dlo 應該無 brolo

Lin 差極都可以做廢隊大佬，邊緣隊正選

比咁多場比個新仔打季後賽，都仲係冇狀態倒水
倒不如比Lin pick up 狀態

公鹿5大換防可能好丁過箭
未計blo對湧bug來

但個coach仲串鳩火箭咁守curry咪一樣比人拿33分

今年全力支持勇士

ibaka 同 gasol 明明2個中距定三分都射到下
偏偏nurse個戰術就要瘋狂kawhi ISO , 或者siakam瘋狂鳩剷入去bucks籃底個排山群
都唔知做乜九

B lo , 米佬, 中間頓, 三座高射塔

Brogdon 傷左咁耐
咁快就適應到playoff 真係好勁

zubac, sweet lou應該都係猢卧底

最難搞係
佢地啲防係水準以上

一樣冇PO打

呢3件下年留到幾多個

vvt唔係新仔了，亦證明過clutch time唔可靠

中間頓筆掃起埋嘅就真係可以唱say goodbye

好撚穩陣

danny green不如收收皮先啦
細加嫂都係
1個中鋒射3分7射2中 一個三分射手射3分 4射1中

24歲 唔算咩

支持出Lin
問題唔係lin有幾勁
係vvt好撚廢

老細講左會出錢

Blo 3分 4-11

解釋下

你出加素
如果籃底有明顯優勢我會支持繼續出
睇落你進攻又用個單鋒
防守除左夠高擋到下 補位又唔快
咁我睇唔到有咩理由唔出隻工兵
起碼 Ibaka 單防唔差 協防快 有執分能力
最適合打小球球隊

佢指唔係rookie個隻新仔

係，呢個係重點

本身已經輸板
進攻仲叫marc 企3分線等波拉spacing

你當鹿係小球球隊？
你想輸幾多分

佢2個投射廢左好耐啦, 唔會draw到咩野防守

第一輪次輪都唔試
去到東決更加唔會試
而且護士更加冇膽試
所以只可以話lin自己簡錯隊

又浪費一年

你今場出細少少都俾blo姦到pk
出小球陣容鬥鹿 你睇字母唔起？

出lin唔打p&r不如唔好出
同常規一樣

我唔知龍當初要lin做乜 lin從來都唔係企底角接波射3 半場交波既球員

企下D食糊位, 都好過出場唔知做D乜好

搵多個人賣波衫

字母任鏟唔嬲

其實brolo都係去左公鹿先進化左...... DLO就球權多左先進化左.......係咪

淨靠Ibaka死得啦
係咪唔記得上年點輸？
呢隊鹿重要係上年騎既終極加強版

鹿打大球

Bud帥係鷹苦無一個ace
而家真係俾到ace佢

我覺得, 你個波唔落下low post,根本d movement唔會立體
你trade左gasol返黎, 應該要用下佢呢一點黎做下組織, 就算唔係搵佢做主攻,個波都要落下佢手, 等其他人pick 下搵mismatch, 而唔係叫佢接炸彈

今日就算蘿莉起Q公鹿都好堅決咁夾kawhi
如果到蘿莉西返 就冇野啦

係一線鷹用5個短人
鹿用5個高佬都用得咁勁

畢蛇真係好撚勁

Fvv傷左, 唔夠人頂, 同埋賭吓得唔得, 常規賽比哂機會啦, 打唔羸fvv, bowell, playoff初期比佢打垃圾時間, 不停turnover, 仲邊夠膽出? 而家就算fvv幾爛都唔敢搏啦

Pop門下 最撚勁係佢

唉, 如果黎箭有2個point guard大師真係J死

無 dlo trade 湖唔會有 brolo
brolo 當時留隊/去其他球隊唔會比 Luke 搞到今季連中產都無球隊肯出
所以湖人唔會簽到佢

講多次，之前regular season nurse比哂機會你Lin, 你打pat屎出黎
而家lin迷調返轉屌nurse唔比機會
有無再無恥d

我又咁睇, 依家可以試下放lin出黎打下陣地
反正依家都係亂鳩咁黎

中哂point
有睇波

問題唔係蘿莉有無起Q
而係葫蘆頂放到細家嫂好似ben simmons咁
佢都射唔入甚至無膽射
入籃底佢又唔係企響隨時準備接應嘅位置
所以先可以安心搵三個人響底夾kawhi/siakam

btw 無睇開鹿 發現字母成日傳落人袋底 平時係咪咁

同bud打陣地
=買棺材唔知定
Bud打半場陣地起家

肯定係班美國佬歧視啦

zion又簽埋rich paul?

邊有trade

正路啦，名氣大到

明明自由身

i love u

唔計罰球既話，原來第四節得Lowry入過波

你有無見其他playoff team出第三陣的人?

全隊?

Lowy難得爆seed都輸

速龍GG了

係，Lowry5/7，其他人合計0/15

好波

留意到4th可愛得2分

又有大戰

唔怪得話翻duke 打多年啦

鵝又要煩了 佢咁做算唔算落鵝面

同銀仔開波

佢而家算係落埋nba面

咁臭串

唔想去就好明顯 但做到咁出 仲衰過講出口

今場trash lowry大爆發
bucks三分20％
字母第四節後半先上場

西波龍咁都豬 下場應該唔洗睇

駛鬼畀面鵝咩
鵝又有畀面湖？

Btw 鵝老細都係唔撚想同潮人trade

一定唔會啦

r paul 似係想從大學就開始控制，整個player league，喺交易市場可以同球會老細叫板，將成個交易市場通過自己嘅幾個super star 控制喺自己手上

你睇下Danny green做乜鳩

主要係佢老死係我皇 好易說服到啲player跟佢

銀仔應該會stop咗條柒頭先

原來Brogdon係36th pick 仲要細年

真係簽左既話 鵝仲會唔會用ad撚鳩潮人

好球員不如好教練
鹿同上年比升左1-2級

大Lo都發揮到咁大作用真係好勁
幫到字母唔少

佢12-13賽季大傷過
可能因為咁，所以排位排得好後

其實冇話唔撚
季中都撚左次

佢真係成座山咁阻到d殺入

唔想trade 正路
撚完湖狗一輪 先話唔trade
湖仲洗同你客氣

同埋有消息都話鵝老細冇放棄過撚9潮人意願

仲拎埋rookie of the year

係鵝老細唔想trade
唔係潮唔想trade
搞番清楚先

即係潮係鵝老細未順番條氣下
都會繼續俾鵝撚

咁就好
估最尾都係塞/瘤啦

咪拎去單換Tatum 囉，有賺呀
暑假最多靚offer 嘛，慢慢換

問題係 你可唔可以保證ig血栓唔復發

咪係，阻銀仔開飯下年整隊6星湧你吾王嘆，
玩到你回塘收山都未組到league

你呢句同有無得保證可愛唔再受傷一樣
你問我我問棵樹

真但保險計換到Derozan 當嬴

潮嘅防守係定基於ball
斷估你都唔想出
但ig係有血栓前科

Danny Green 今場防守都唔差

波B心馬
四大YC
一個血栓
兩個斷腳
三個人齊齊收咧
燒鵝好彩冇換到

牙波兩季加埋都冇一百場波

DVT 冇你想像得咁嚴重，同Chris Bosh冇得比因為佢係PE，佢做完手術on anticoagulant 基本上唔會影響athleticism

你話驚佢aggravate 到PE 咁就冇得講，冇人估計到

所以穩陣起見都係同塞換Tatum，因為湖人最靚既package 都一早出左，鵝都係想要Tatum 姐，呢家求仁得仁或者睇下一年約有冇衝冠隊all in 博囉

同zion唔去
退而求其次都有rj
熊ja 嘅
俾nyk pick到嘅
Nyk要ad嘅 zion都走唔甩
所以先話打多年

唔想trade無問題
撚得人預咗第日被人撚返
Zion可以返學唔打鵝
好似kobe咁講明唔打都仲得

捉到鹿都唔識脫角

你收聲！

PSA : Brandon Ingram is NOT any more likely to get blood clots than any other player in the league

kobe個陣係點?

應該唔會玩到呢個地步，未入NBA 已經幫自己career扣50分

高雄發大財

啱先睇返鳩比 pp 司機嘅highlight 再諗返而家嘅NBA 唉以前真係好睇幾百倍 睇司機睇到起雞皮

弱智都唔會信zion打多年

正如弱智都知kawhi trade value 唔高

highlight都唔好睇就無人睇架喇

打多年講緊係少左成千萬美金

話說剪lin highlights 應該幾好剪
得6場

lm

好懷疑歷史上有無為左唔想去個隊而打多年大學生活

Tim Duncan 堅持讀完書先打

呢個因爲係呀媽遺願

雖然係 但啲動作已經係nba 失傳我好懷念呢種打波方式

咁又唔好咁講
當時好多人都咁諗，連臭 G 都比人圍插

同埋以前少啲打完一年就走

更弱智既係執到DDR 同d刀刀劍劍當贏

刺狗=高雄人

牙波小事
艾豬就大獲

放長雙眼睇下ad換到咩

7，8成都係類似PG 交易案個d野

換咩都唔關你湖狗事，我就係為啖氣唔同你換

其實唔知，鳩比自己話hornets同佢講we have no use of you，hornets否認
hornets係真係想要divac
divac勁唔想去
kobe唔交medical report，同埋threaten to play in italy

另外又要讚west
Bryant’s agent, Arn Tellem, and then-Lakers general manager Jerry West manipulated that draft masterfully. West wanted Bryant and he also wanted to create enough space under the salary cap to sign center Shaquille O’Neal as a free agent. He ended up with both, reinvigorating the Lakers. The Hornets were more or less pawns in all this.

銀仔可能幕後推手
送狀元要你TRADE AD去LAL

d griffin同聯盟合作開啦
2014

你睇到 Pelicans 點處理 AD
Zion 唔 report 走去 force trade 你估佢地會唔會咁易就範？
而且 Zion 嘅 hype 比當年大好多
咁樣迫宮佢形象傷幾多？
Pelicans 等佢一年對佢個 shoe deal 有幾大影響？

1%中狀元？
個時好似係aw?
都係有第二個我皇稱號嘅人
然後養到變第一個見頂

利申我唔覺 Zion 會玩野
但係唔好講到佢無辦法先
如果佢 undeclare draft 嘅，Pelicans 可以點做？

even係無球權嘅打法，又係咪真係場場都咁差，一場都冇好過
定係你選擇性無視咗啲嘢
佢有冇好好哋拎個波run過play
依家po出場嘅人又好似做唔到貢獻
到底係我哋無恥定你人為overlook咗啲因素

無誘因唔打啦

萬一下年騎士中，又唔打咩

仲未計有機會傷

主要係唔會俾佢出就係唔會
常規都棄用
Po 出過Meeks mccaw Powell都唔到佢
即係俾人棄左好耐

無損失
Withdrawal deadline 係今個月尾
佢 undeclare draft Pelicans 仲有個 first round pick
開心選 JA
但 Zion 就要等一年
到時又係小市場球隊中狀元真就係恭喜佢喇

1.7%
咪話nop個個就因為賣盤，所以送ad
lbj返來，夾好劇本，咪用來組三巨
今年又係d griffin，任內三個1st pick
不過呢啲就真係唔多根據嘅陰謀論

然後都係有班人場場龍波都問
然後其他人都係答同一樣嘅ans
就黎同臭g日日要吹奏下我皇一樣

我睇佢ig，其實都知咩事
不過心有不甘

我覺得唔會
最多咪oneal, carter咁
zion就完新秀個一兩年keep叫trade me

繼續圍爐屌Kawhi 25

但起碼打起左先
前兩人起碼proof過

如果Ad去左lal
真係冇得唔信

咁想走大不了第4年拎QO

所以結論係，Zion 唔係無方法搞到 Pelicans 無得 draft 佢

方法一定有
只係做唔做啫

係啦
有錢賺好少唔賺
同埋nop依家有全nba最好嘅medical care stuff(from phx)，zion好需要，養少少生咁打都已經有賺

Yankees 講到 Zion 無論點玩野 Pelicans 都有方法對付佢咁

Zion點唔想都頂四年架啦
唔係既話以後細城市含得撚
Fa又吸唔到星
Rookie都可以話唔中意又唔打

應該係話Zion玩野既代價太大，無咩可能會去做

不過上年大把人唔交report俾傾屎
雖然傾屎turnout唔係最伏個隊
Mb3叫養得幾好

實有
不過都實match

方法一定有
講合唔合理啫
你話 KD KI KL 下年全部底薪去 Timberwolves 都係其中一個可能

頂下啦
心諗明明季中有人放風話zion唔想打big market

我哋連失trainer draft pick

上年大把人唔想打傾屎
唔係個教練勁
都改唔到印象

諗諗下東岸今年已經tank到天荒地老，狀元又係西岸中

重過東強番
頭3隊就係
重要買撚左幾多西岸球員

紐約依一刻係咪好想zion bust

所以咪話完全鼓勵唔到點樣東強
nop, mem中
下年top 30 free agent, 8成east, 勁多都係傳去west

我唔覺得 undeclare draft 對 Zion 損失真係有講到咁大
至少我唔會話係 improbable
你講果個例子就真係 possible but improbable

pick加球員trade唔trade到上去

最有效嘅方法都係唔交 medical report 唔參加試訓講明唔想去
然後俾 Pelicans 選完後跟 Kobe 當年咁做 force trade
唔係話無可能
但 Pelicans 仲要搞 AD 單嘢
好大機會同你玩 hard ball
同埋 Zion 個 hype 太勁
機會成本大過當年 Kobe 好多

點都好 undeclare draft 係最 on9 做法

如果withdraw，啫係未入league就話畀人知佢養唔熟

有另一個方法求仁得仁
打死唔去鵝
鵝pick rj 熊ja 瘤弱 Zion
但以瘤弱嘅神級思考
都係會同鵝trade ad

紐約個堆人應該幾難下

但你唔一定下季又係大城市抽中
唔通又withdraw咩
所以點都唔信zion依家會走
佢本身上次隻腳咁, 仲唔即刻簽返份波鞋大約, 又有nop medic照顧

佢 sit 一年唔會餓死
但正路 advise 都唔會叫佢 sit
下年 draft 唔 guarantee 佢去到 big market
而且一 undeclare 即係唔洗諗一年
Pick 完反而有機會傾 trade
只係 Pelicans 會有 upperhand 但唔代表無機會走到

Btw zion想簽Adidas
祝佢好運

都唔會
照pick zion同三pick(rj, nyk)換, 都仲有賺好多

dsj，最值錢asset

鬼叫對nike裂咗

大學著 Nike 搞單咁嘅嘢
佢揀 Adidas 都好難怪佢

你用到3th pick 加四個first round pick依啲代價就可能trade到嘅，不過我唔多覺得依個世界有人值咁貴

利申 苦主
芹菜頭簽左約後兩日斷半月板休左半季

又要Adidas 嘅歷史
Por仔 drose td 全部大傷

講起波鞋 有咩波鞋推介

證明佢唔識波打過波都知籃球鞋各方面Nike 贏其他牌子幾條鞋 著得最舒服最保護腳一定Nike

全聯盟得會員夠命硬頂到

NY 堆人一個值錢都無

其實under armour都唔差

Robinson

今個夏天 kd irving 會將天賦帶來蘋果城

ok 依家純假設性討論
大家都同意 Zion 唔會咁做
純粹係討論如果 Zion 唔想打 Pelicans
undeclare draft vs kobe agent，邊招更加有用

價錢太貴未買過 我買籃球鞋通常1000內 而家著緊hyper dunk 2019 $800+蚊 以前買過addidas 真係狗也不屌

佢簽硬nike啦

UA d款睇唔上眼

我幾肯定under armour打波一定舒服過nike

我仲係覺得米佬好撚廢
完全唔值用4個second round

唔知KD 見到Irving係boston都搞成咁, 會唔會同佢組合呢....

想睇書豪成為奇兵帶隊逆轉公鹿，最後入finals做FMVP

ching識波

我覺得佢做唔到kobe咁
係一定要打
kobe當時先13pick, 仲要hornest想要divac
zion 1st pick.....好難走...

啱先上under armour 官網睇 原來都唔係好貴最貴對curry 都係1200蚊 仲以為要1500+下次買鞋試下呢個牌子先

puma - ayton
nb - kl

li ning - wade

把撚我去做design可能重靚

Ptt大把依啲反串 仲精彩

你會用calibri font?

係新細明體

用標楷體啦 霸氣d

anta - thompsons

New Balance啲鞋真心唔靚
次次見到都好似designer飲大咗然後是但加三隻完全唔match既色上對鞋到咁

個KL2
同埋依家先發現Kawhi Leonard.....
係有full stop

真心問
Kawhi Leonard咪算
點解要
Kawhi Leonard.

文青。

Games of zones

Times New Roman

個字體好復古，柒得來帶啲vintage味

西波龍用衣巴卡打c 算啦 家嫂太慢

Illiy 米洛迪 同埋lopez 呢3 個成日wile open 3

細家嫂又要幫手協防字母 守唔到佢地

對對都設計到咁柒都幾難得

用開comic sans...

有兩對Curry 5好撚舒服

關唔關版權事

利申唔識

真名好似無
同埋佢另一對都係落全名
nike淨係擁有klaw個個logo

微軟正黑體

Boban 有份拍 john wick3

笑撚左
做assassin?

我會幫呢個po嘅會然出一個系列
係一件白tee上面用新細明體打各會然嘅名句
樓豬：我不是樓豬
臭g: 我承認/斷腳啦
露寶：未撚驚過
Ryo蛇：4000萬/閪手
刑天：還債啦

DannyAinge: 嘻

唔係loopez打湖係
係湖唔識用人同養人

原來boban有客串john wick

Sample

屌AD for RJ and Knox(and others...)又幾有趣
Zion有個差唔多年紀朋友, 有chemistry, 可能迫到佢想係NOP打波

賤種foj死全家

又提我皇

Holiday RJ Knox zion ok4

真心鍾意呢個trade
主因我無諗過
不過randle走, randle係好球員
holiday, RJ, zion, know已經可以打得好fluid, gentry實鍾意(只要RJ唔好又關鍵時候ball hog)

Knox + Robinson + RJ + trier + 牛1st round pick for ad, deal?

robinson, trier轉DSJ

精遲係用唔到重型內線啫
呢team夠高速會run得ok

續Payton

Nyk有AD 應該易啲吸星
但吸唔到星就租AD一年

真內線cousins+ad先煩
啲野慢哂
依家Zion, RJ淨係空中接應都多野玩, 未計又有3pt(雖然zion%麻麻)

KI AD都夠好玩

我估robinson實要出埋啦
Dsj rj knox Robinson for AD

Gentry 應該要 Robinson 多過 DSJ

不過最尾可能得walker jb ad

我覺得東決到

咪係 東岸夠玩啦

夠既，可愛西遊
東岸頭4 得鹿keep住
牛鷹騎果啲又未養成

幾想成真
好想東有新氣象
西gentry揸咁多年來最強young core

冇事冇幹就係
萬一zion一開波就斷腳就⋯

Dsj Knox rj Robinson
Vs
Lakers 4大yc
你係鵝點揀

我揀jj, bender, ayton, bridges, melton, tj

得罪講句
walker > irving

我再次同意
同埋gm加fans鍾意程度
walker>>>>>>>>>>>>kaiv

帶隊實力我承認係
但阿榮上籃好睇啲

有無隊會出咁多野換ad

真最強young core

我願用除咗Booker,
整隊太陽加老細條命換

瘤可能會既
反正佢咁多young core都冇撚用，遲到拎黎換星
有ad+簽一兩隻all star都夠入東決啦

老細條命負資產

不如用醫龍部隊換

Marc俾BLo打爆真係諗都無諗過

割咗半俾鵝啦

個醫生係part time，佢係鳳凰城開診所，大腸冇得用佢換

加pick
請奪走我老細條命

主要係marc啲體力跟唔到
Marc今場打左 39:55
Blo 今場打左 34:39

不過你轉迷鵝算啦
Gentry都係大腸底

咁你要用seal叫John wick幫你

個閪仔唔知點，直接換全家條命走得唔得

龍上輪仲打到gm7
鹿gm5 輕鬆收工
可愛第四節都冇力啦

d griffin點解刮aaron走
都係因為Griffin係suns做interim已經好鍾意佢做medic
我係打算trade到迷多隊
東鷹西鵝腸
無輸啦掛

今場字母都足足抖多過kawhi成5分鐘

當初不希望兒子加入勇士 柯瑞媽：金州太遠了

西區冠軍賽正如火如荼進行中，場上「柯瑞兄弟」同場對決受到眾人矚目外，柯瑞父母的一舉一動同樣成為焦點，近日母親桑雅（Sonya）近日受訪時透露，其實自己當初不希望勇士隊選走柯瑞（Stephen Curry），原因是因為金州太遠了。

柯瑞父親戴爾（Dell Curry）與妻子桑雅近日一同受訪，談到自己當初不希望勇士隊選擇柯瑞的原因。

「選秀日那天，我記得尼爾森（Don Nelson，時任勇士總教練）打電話給我，他問我：『我們準備選你兒子了，你怎麼看？』。我告訴他別選，既然你問了我，那我就實話實說，別選我兒子。」戴爾回憶當時情況說。

戴爾繼續說：「我們的對話進行到最後，他（尼爾森）對我說，只要有機會，球隊還是會選擇柯瑞，因此我只能對他說：『好吧，教練，決定權在你。』」

他也解釋為何不希望兒子去勇士的原因，戴爾說：「我們認為柯瑞的打球風格適合一支更好的球隊、更好的環境，我希望他可以去一支進攻節奏更快的球隊。」

而桑雅則表示，戴爾的回答是身為職業運動員的答案，對一名母親而言，她只覺得金州太遠了，「我覺得金州實在太遠了，我不知道我的孩子要去哪裡，當時我甚至不知道金州在哪裡」。

當時係話想去NYK 去左真係

nurse仲敢用8人rotation對鹿9人
打撚死人

係6人咋

Potato點睇熊前境
想唔想keep conley, 想trade啲咩人返來?

岸區決賽仲要隔一日就打
抖都冇撚得抖

湖人下年有冇playoff打？

同埋臨場反應太差
Bud第二節頭就開始意識到
字母俾人針 中間頓 筆掃未入態
就around 每5-6個possession 就開始換
G hill brogdon ilysova 去試
同時知blo打得入就set play俾佢
叫字母引防守

其實好多人唔記得咗 BLo 進攻能力係中鋒黎講無 top 3 都一定有 top 5

Holiday rj knox zion robinson
幾好丁

Top 3 一定冇啦
Mb kat 表弟（未傷）

今年如無意外應該pick Ja
convey pick俾塞之前繼續tank
conley想走咪trade 想留咪留

兩季後睇下Ja 同 JJJ生長成點再算

Kawhi 夠姜黎，笠水就算撚數

Kawhi點會同皇帝打波 仲要撞位
KaiV吧

同 Knicks trade 的話
應該係
Payton Holiday RJ Zion Robinson

Bench Knox Frank Jackson Okafor

KaiV黎
我波打2號？

KaiV meBall IG lbj vxxxxxxxx 收貨

irving黎trade牙波去大腸換空氣

Payton真係必須續
15M我都接受

好慘

咁vxxxxxxx一個都收貨了

今埸Bledsoe hill 個班味訓醒 字母入到籃底對住gasol ibaka拎唔到甜頭，而lowry又大爆發，但竟然俾大山起到機，字母真係好幸福咁多好隊友次次點都有一個彈起救全家，不過龍個邊見大山起晒q就應該跟得貼d啦，仲俾佢咁多wide open 不過今埸可能真係龍休息時間唔夠，兩邊實力其實好接近，我諗打7埸唔出奇

改造kyrie打2號位囉 好似iverson咁 kyrie瘋狂爆分

如果今場係g7嘅 你都算7
又話6場搞掂嘅

其實你睇 Raptors 啲 rotation defense
佢地係有心封 Bledsoe
所以戰術上係成功
但鹿係明屈你 depth

只可以話西龍可以容錯嘅機會越來越少

其實下埸體力回復返 睇緊d大山，應該就可以拎返一埸

Lowry要keep到囉

lowry 最大問題係有時表現好好
有時差到飛起
淨係靠leonard一個係唔夠㗎

問題在於
今場你當睇唔緊大山
但中間頓同筆掃有番態呢？
G hill唔再4中0呢 米佬 illysova brogdon再準多2-3球呢？
班老正可唔可以keep到場場40分鐘高命中高強度防守守咁多人下捱7場？

洛培茲成馴龍功臣 字母哥、布萊德索都喊讚

公鹿隊今天（16號）在東區冠軍賽首場比賽，靠著中鋒洛培茲（Brook Lopez）全場投進4顆三分球進帳29分、11籃板、4阻攻的表現，以108：100拔得頭籌，對於洛培茲的瘋狂演出，包括公鹿一哥安戴托昆波（Giannis Antetokounmpo）與布萊德索（Eric Bledsoe）都表示早就習以為常。
過去身為肩負籃網隊中興責任的禁區悍將，洛培茲近幾年不僅增加三分球投射比例，還意外練出心得，尤其在本季加盟公鹿後，平均每場比賽三分球出手6.3次，比不少後衛和前鋒都還要來得多，且命中率還有水準之上的3成65。
在今天與暴龍隊的東區冠軍賽首戰，洛培茲單場三分球出手11次命中4球，不僅提供公鹿凶猛的進攻火力支援，還將暴龍小加索（Marc Gasol）拉出禁區外，為隊友製造更多的切入空間，成為公鹿贏球的最大功臣。
對於洛培茲的精彩表現，今天繳出24分、14籃板、6助攻、3阻攻的安戴托昆波則是強調，他們早就習以為常，「因為這就是我們最熟悉的那個洛培茲，我們一直都希望他像這樣保持侵略性，尤其是在這個系列賽中，小加索肯定會活躍起來幫助球隊，但洛培茲可以讓他遠離禁區，並像今晚這樣不斷的轟炸籃框」。
而布萊德索則表示，洛培茲不僅在進攻端幫助球隊，防守端的貢獻更是容易被大家忽略的，「我認為大家都沒有注意到他的防守，在與塞爾蒂克隊的系列賽中，我們的進攻不如預期，靠的就是他帶領我們在防守端取得勝利，今晚他又再度挺身而出」。

仲要考慮係鹿今場有 rusty 問題
對上一場打塞5月9日
成個星期無波打

我覺得個問題在於
點先可以睇緊D
公鹿既戰術其實好簡單，四個射手拉開之後比字母硬爆入去，如果你Siakam比人屌穿左就要rotation補位，就一定會比外圍炮台有起手空間

Blo今場起Q除左下半場手感好之外，Raptors成隊波係字母突破果陣就要收縮，緊係大把空間比班射手射，特別Marc Gasol唔返入籃底D，根本無人協防到字母

放鬆blo 其他守到實 賭佢唔會埸埸都咁準

同埋其實今日鹿3分命中差係有少少遮左龍防守問題
今日鹿其實用ball movement猜左唔少wideopen 3分出黎
然後鹿班友in and out

岩, 放Blo , 塞住中路

你知唔知blo今季3分%幾多呀
場均6.3次出手會中2.3球 .365
今場3分4-11 .364呀
放佢

對腸三分0-12，兩場夾埋2-21

咁大腸雙殺鹿嘅又

其實龍今場tactics好明顯，總之字母一想突破就即刻要夾死，逼佢去做cross court pass去weak side,即使去比到空位，如果個波傳得唔靚都可以比多少少時間其他人協防,搏公鹿班射手無手感，所以今場字母進攻上既發揮係好一般

其實呢個戰術上半場一路去到第三節中段都好成功，只不過同時間龍自己既進攻亦打得唔好

西波龍唔夠打讓返個位出嚟啦

唔同區叫人讓位又難咗少少嘅

ayton守字母其實守得幾好，西波龍會唔會有人可以好似ayton咁守

字母其實好怕有機動性嘅內線

廢鳩得唔得

應該得，施亞琴會唔會都得

施亞琴太撚瘦
應該頂唔到

Me ng six ball
想問個draft 係點樣
係岀左學生排名先 再岀球隊揀人順序
定
岀球隊揀人順序先？
第一隊揀個個就係狀元

水鳥有無得唔揀zion揀第二個？

所以字母打芬妹同al horford 打唔太入

只係揀人順序

230lbs係SF/PF真係唔算瘦，只不過係對位字母令佢顯得唔夠大隻姐

即係你有頭pick你咪係有參加個堆學生第一個揀
揀中勁野你好彩 揀唔中係你7 所以先有水貨狀元
學生表演同獎個啲只係參考

我講咗了
要埋dsj/ Mitchell Robinson都仲得

原來成230磅
平時睇佢覺得佢好瘦

我一早話掃把頭好野, 你班撚屌話垃圾

Lillard Harden 呢兩件幾命硬

Lin頭
Wall
都係Adidas
然後ibaka俾kawhi批爆頭
佢都係Adidas

Garland Best model: Kaiv Worst model: 雲佐敦

Who 雲佐敦

Fred venvleet

應該係Vanvleet

Hupu上得太多

應該得hupu會叫FVV做「范喬丹」

加埋zion既打法，會唔會半季就玩完

上個post見到有人咁叫仲以為流通咗

想睇聽日拓柒係咪仲係用Drop去守P&R

仲特登Google睇下邊個嚟

如果唔係常用terms，咁都係戒用好過

禾地都係大灣區人用有咩問題

叫雲球王好d

遲下都洗頭艇架啦

叫返fvv咪算

FYY

墨西哥球王會帶領大腸係12月14號去墨西哥打馬刺

佢嘅身型，間間廠都要特制加固俾佢啦

咁唔揀zion 揀第二個仲好啦
吹到咁大 高又唔算高
揀個搖擺人仲好啦

zion=saiyan/senya
叫超西/星矢得唔得

自護

太多球星無花名

打馬刺

直接叫馬沙好似型啲
雖然拉遠咗

無知一問
NYK有冇cap食哂 KD AD KI

如果三個都係max,唔夠

btw AD唔係FA

Kawhi今年輸左有冇可能翻馬刺？

咁佢走來做咩

再睇下Po先啦數據友

同拖舟咁上下

有，咁就剩賺DDR

上個series 3分27射中6
我寜願放佢啦

依d賭博嚟，但有3成6其實都好難放
你放佢wide open一hot hand真係跪低

拖舟係為左攞多D話事權同埋都叫和平分手，可愛就

講到好似龍無in n out咁
第4節你數下龍in n out左幾多啦

大家點睇鹿仔同勇士對位 一星四射 vs 傳切+擋拆+curry/kd單打

個人認為鹿仔反而冇咩優勢 論身高手長其實勇士五小係match到鹿仔堆炮 字母個位又有kd match到

ok wo
兩份max 70M
Davis 27M
97M, cap係109M

呢樣就真

咁快諗

集思廣益補返晒

ff下姐

字母場場50分應該有得諗下

Murray 茅撚？

藍箭

最想補係CJ
不過呢類球員無花名
RJ,CJ,TJ,OJ

三分後兩呎先放，否則佢22-25呎呢啲位miss多兩球就會起機

感謝明燈

今場無放佢咩

無記錯Kinicks個cap space只係夠簽兩個Max既FA,之後想再做AD trade仲要平配返人工

咪話戰術可以咁run
我唔信blo場場起q

lin 好似無得揀，佢都係被動
再者，lin mid season 去到 toronto 表現一般，唔係差，但一定談唔上exceed expectation。
季後賽就更加唔駛講啦

當你個教練用到Meeks mccaw都唔諗你嘅時間
都知係時間夠鐘執定野走

kd bug過字母一班

之前點解有機唔得係因為1st pick錢多
配davis唔洗咁多球員
依家3pick跌返錢，可以配多啲球員做trade，條數壓得仲靚

豪迷成日覺得成個 league 上上下下都逼害佢，但明明佢去到 raptors 表現馬馬，呢樣野又無人提

機會係比過佢，佢把握唔到無得怨喎

又唔使 其他人冇上年騎士咁柒

係差緊個Ki

公鹿根本唔算一星四射

As Hoops Rumors also noted, this will drop the Knicks’ cap space to $67.9 million. $38.15 million is the first-year max salary that will go to Kevin Durant, which seems inevitable. Kyrie Irving is projected for $32.7 million with eight years on his resume. That totals $70.85 million, so there complementary decisions to make this work are necessary, unless either player takes fewer than the max.

即係簽完兩份Max之後,幾肯定已經爆cap，仲點搵夠人去match返AD既27M,同埋就算真係比佢match到，隊波仲夠人打波？

我覺得要搵齊三個人既條件就係另外兩個FA要簽below max

越講越想個trade 成事

之前G6，死都唔出樓豬
契仔喺垃圾時間成功刷到1分

咁馬刺未可以白賺ddr囉

如果真係咁 以後又多條可愛條款

聽日拓7又會俾人炒幾多

Knox 4.3M
DSJ 4.5M
Ntilikina 4.9M
Lance Thomas 7.6M
Jenkins 2M
Robinson 1.6M
Dotson 1.6M
Garret 1.6M

唔係唔得
計埋 replacement min. 都應該食到 KD 同 KI max 加 AD
但會無哂所有 assets
清上面部分約都要用 picks

咩阿
咁咪話1st pick多M
3rd pick可以搭多啲2打6來bal，可以再扣多啲M走

咁上面淨係問得唔得
咁我咪淨係得囉，夠唔夠人開波，你假設搵堆1M友係開到架

勇士成個體系成熟好多

Foj輸咗咁多年你話呢

其實分別不大
3rd pick 無錯理論上係可以塞多幾件二打六落去
但 Pelicans 本身有 cap
佢地想要嗰幾件二打六的話 1st pick 一樣食到
問題係佢地唔想要的話 Knicks 變相要用更多 assets 去清嗰幾件二打六
假設 1st pick 換到 AD
宜家要 3rd pick + Mavs first rounder 先換到
即係 Knicks 少咗 assets 去清約

公鹿傳奇illysova

問題係邊個肯做第一個去，
上年吾王比pg冼左一獲已經有版你睇

30 左右

其實knicks都有3rd pick
攞呢個pick加一啲球員換1st pick有冇可能

Pelicans因咩會想trade走個1st pick (Zion)?

出去開個POST問下

3分鐘前開咗，不過唔係問呢樣

聽日又展開大屠殺

今年應該都係勇士

會改...

半個鐘已經開左兩個

Nyk本身都係諗住用1st pick黎trade姐
換都冇咩意思

嚴格黎講
佢係想攞ZION黎TRADE

覺得公鹿唔差太遠🤔

所以本身肥仔zion都要幫new orleans打

今年3pick打後同頭2 value差太遠，
nyk好難換到返來，
宜家咁搞分分鐘塘鴨反而組到大團

呢個要轉問號

吾王當年見係騎中first有冇咁嘅樣?

吾王點同
騎係佢家鄉

Design黎 唔改得

同埋zion連new Orleans 係邊都唔知

佢真係唔知係邊?

誇張嘅講法啫
正確係佢從來冇去過

@靈寶 點解咁睇唔開想要去mtr做4年

不過美國人未去過其他states都唔係好出奇既

來簡約地，坦多八十年
四六確難改變~
昨日bender又明日jj
為何尚要 囉first pick先~

其實真係估唔到銀仔玩到咁 話哂NYK大城市
仲要夠膽死唔係1個位爆冷 係接近成個lottery爆冷
真弱隊 好似係等緊起機既公牛同太陽慘成咁
真係無咩心機睇今年呢個Draft

牌面上灰熊點會好得過公牛太陽

嬴選秀後 勝利的感覺
最後也是幻覺~

迷鵝算啦

太陽為你打的波 再觀看

*太陽為你打的波 世界別觀看~

trade到先入紙

以後唔敢tank了

dllm銀仔你有冇諗過係真廢,你估隊隊都好似76咁trust the process咩

New bal撚？

慘 傻撚左

灰熊未正式Tank Noah Parson都有番表現
新人有JJJ同日本人 其實有少少underrated

Parson 合約期了 又要開始認真工作

New cap space projections after the draft lottery:

1. NYK - $73.2M
2. LAC - $52.9M
3. IND - $44.0M
4. ATL - $42.9M
5. SAC - $38.4M
6. UTA - $33.4M
7. LAL - $32.5M
8. BKN - $30.3M
9. DAL - $29.3M
10. CHI - $20.8M
11. DEN - $17.4M
12. NOP - $15.2M

唔理佢咩原因 至少打得起先啦

包容下啦 腸迷真係好撚慘 輸足成季為個一日都要比人撚

唉屌 依家先得閒睇連登
又推到咁後 唔追post了

啲剌撚係咁
不過算, 慣咗

來緊, 仲有堆球隊唔exercise team option
所以都仲會跳下

一齊估下拓聽日係咪仲係game1咁守
搏勇係雷同塊咁

係既話個教練真係炒得

爛泥可以招兩個

我比較熟係 Nets 個 cap
就咁睇我完全唔知佢點計出黎

願可做你，腳下那堆爛泥

據咁多年既往績拓荒者雙槍對勇G1表現都唔錯，
我覺得係因為佢第一場想球來球往咁同勇打，靠雙槍火力同勇以攻對攻，
而唔係搵球員半場包夾手感仔，況且佢可以搵邊個去夾

同埋Scotts覺得手感同淫K會手感唔好，再加上佢聽左連登仔講以為手感wide open無壓力唔會入，所以選擇放佢，再加上佢知道kanter追上去會比人撚狗，不如比佢慳返啲體力進攻。成場波可以見到會員其實無咩出力打，去到第四節都仲入到一兩個三分都知佢無踩盡油。

但都解釋唔到比手感係三分線中出左差唔多十次都唔轉陣守佢係咩玩法

我諗G2 Scotts會死死地氣搵兩個人出去包夾手感，同埋放廢鳩剷籃唔比佢傳波，同埋手感今年成日都鳩打之下，比分應該會緊湊好多

一場入面唔轉陣守有幾難解釋
呢個佢風格黎

呢位塊迷

屌邊有人會諗到比佢咁樣射法都仲夠膽放佢者
自佢第一冠之後我未見過手感打得咁輕鬆

on9左唔記得引用上面留言

Nets cap space as is:

Crabbe: 18.5M
Dinwiddie: 10.6M
Harris: 7.7M
Allen: 2.4M
LeVert: 2.6M
Musa: 1.9M
Kurucs: 1.7M
17th pick: 1.8M
27th pick: 1.2M
31th pick: 1.1M (say)
Napier: 1.8M (Team option)
Graham: 1.6M (Team option)
DLo: 21.1M (cap hold)
RHJ: 7.6M (cap hold)
MLE: 4.5M (cap hold)

D-Will: 5.5M (stretch)

Total: 91.6M

Cap space: 109M - 91.6M = 17.4M

認實講啦

Scotts playoff對Splash brother都唔係第一次，1617都打過，P&R簡Drop去守curry我真係聞所未聞，以前既Leonard/Nurkic同Regular既Collins都無用呢種策略

Hedge都好ICE都好switch都好double team都好，都好過比手感無人守既情況下練三分，仲要比佢練左成場

迷腸真係慘
每年最期待既抽波仔都柒埋
都唔知仲有咩好玩

1打9，仲以為自己係忠嗰邊

都唔係轉唔轉陣既問題

根本G1無論出collins定Kante，兩個都係企罰球線睇手感表演

D will

無記錯唔係第一次柒，前幾年咪連續抽左幾次4th pick

我發覺 cap space 自己計好似準過啲 mainstream media projection
佢地好多時計漏幾樣嘢：
Draft pick salary
Empty roater spot slot salary
Renounce cap/ min salary difference

如果就咁睇佢地啲 cap space projection 好易打錯飛機

學 Nets 搵個好 GM 好教練走育成路線

舊年中左個1st pick啦

4th pick 都算，仲要pick Bender

我哋sarver最唔上心嘅就係staff recruitment

拓可唔可以打柒勇狗落花流水

想睇奇蹟

識啲野

正確啲講係除咗上年之外每次抽波結果都係比預期差

Bender仲好後生姐可能打得起呢

fu g 都整唔死鹿
幾命硬

Sources: Zion Williamson met in Chicago with the New Orleans Pelicans and Memphis Grizzlies, the top two teams in the Draft lottery. Williamson had a positive meeting with New Orleans and prior to lottery, he cited Pelicans as a targeted team to start career.

The next AD

太陽special

就係咁先慘 見佢地上年中左個1st pick 心諗起唔到機至少都唔洗好似之前咁輸到嘔血 點知都係輸到尾 抽波仲要比人撚 見到咁都唔忍心抽佢地水

左下角...

真係抽到個刻都知結局 慢慢捱幾年啦

無諗過gm咁廢，砌到個陣咁唔掂，有兩個位係無nba級數嘅人

台中影松鼠 cutie冇

突然記得，精遲對腸個場特登玩到輸波，依啲就真係tank喇
咁都有1st pick，真廢隊就逼害

公牛慘，太陽比完狀元仲搞成咁就唔好嗌慘啦

冇記錯比左成個夏天上手gm簽人 人佢就簽左堆 然後開季前先炒尻佢 個時已經心諗做嘜尻 玩泥沙咁浪費時間

太陽個問題係執好個 front office 同搵啱 coach 先
本身隊波球員缺嘅唔係 potential
重點都係點養
搵啱人應該好快彈得起

換左個老細先啦

我想知公鹿係常規賽對勇士成績係點架？

又或者要個強勢 GM 囉
老闆換唔到
GM 就變得更加重要
Kings 就係個 GM 鎮得住班老闆先起到飛

無聊一問
一眉計PF嘅話，現役美國第一中鋒係咪鼓佬同DAJ爭？

簽Ariza，然後搵極都無pg俾人炒
draft前話唔會帶三個rookie返嚟，結果帶咗四個

跛左既表弟都屌打佢地啦

我地個老細會放堆羊係GM間房
提佢要簽到goat，搞到間房好臭
我想知邊個強GM壓到sarver
唔啱意見咪炒，有咩所謂

同埋sarver好似有兩年被選為美國4大體育最差老細
其實佢唔死我地唔洗日出

今年睇傷情
明顯公牛，腸被動tank
騎就Jr,love可圈可點
紐唔太熟
鷹無tank

Towns?

jokic,mb?

睇漏美國
咁應該towns

美國，你講依兩件都唔係

紐第一場大炒鷹，盡力打應該係爭第八

唔好忘記jokic係clean player

計第一場嘅腸都炒牛，邊有得咁計

所以先話玩泥沙咁款 下一手廢啲都比佢玩死 真係高層垃圾先係原罪

我認同Sarver唔死 太陽唔會日出 所以....真係死都唔好去太陽

我覺得james jones已經算係咁，ariza變oubre，壞人變tyler johnson
不過我到依家都唔明點解要炒igor

真係神奇
非洲有mb, Ayton
南斯拉夫就nurkic, jokic
西歐有gobert
唔講都諗唔起美國center咁少

唔係呀，紐嗰場都幾認真
同埋佢中間25連敗(除咗贏某隊)都太弱喇

下火了, 聽完Colangelo爸B讚monty
同埋差唔多個個都開聲話monty 5 years係個very good sign
證明organization想steady
再加埋monty要我地唔要猢
至少證明我地管理層好過猢

又有新practice facility, 終於唔係呢幾年最training facility

早兩年Whiteside都應該可以討論下

ayton係巴哈馬人，巴哈馬係古巴上面，miami右下角

冇人理我表

Cousins出到黎打返一季波先啦

希望快啲起球場，有數據話刷分仔係光猛啲嘅場表現好啲，例如塞狗個場

美國隊正center會唔會係eason

屌原來有啲咁撚on9嘅stat

搵廢鳩AD代打中鋒算啦

真
下年睇好袋利
wcs可以轉隊返去訓了

鼓佬, AD, EASON, DAJ

我都唔知邊個咁得閑計依啲

Wcs就算啦
袋利 giles雙塔

Eason

點解第1頁張圖會係25

小球陣佢地搭內線唔錯, 簽多個七呎高佬頂下MB, JOKIC呢D就夠

下年美國隊
Sf kd kawhi lbj butler
Pf/c green ad Eason
Sg/pg Westbrook harden curry klay

發展得預期差D, 但美國中鋒未有人出, 佢都入過DREAM TEAM預備隊

啲記者問佢做咩唔double team curry
佢問返上場火箭下半場俾佢拎咗33分無double team?
記者答佢有
然後佢答呢個提議我哋會返去研究下

上場擺明諗住同人鬥攻
同埋都有用Kanter 打9佢內線
係衰在火力完全唔夠人嚟
防守Klay算成功，但係Curry真係買大細博佢唔入

進攻佢哋打得算散，雙槍都打唔起
好似亂9打咁
聽日個場進攻唔執一執就應該4:0

屌住先啦
唔通出表弟咩

唔知係咪因為curry ua
nba出幾張圖都用259

Klay守cj守得太好
我反而覺得防守先係問題
under守手感根本係對佢嘅侮辱 仲要係沉到罰球線

巴打應該睇咗bballbreakdown

LBJ仲同你玩?去渡假好過啦, KD, JB, PG呢D拎過奧運金牌既都唔知仲玩唔玩, WB, HARDEN, KAWHI都退出過

雖然lillard同curry,harden功能重覆
不過好希望可以out龜西

Curry好似唔打

有牌個啲應該放假算，比啲新仔去玩

28以上嘅肯陪你玩已經執到

irving個打法真係有d吃力不討好

2016個時因爲非洲唔記得咩病中左會冇仔生
然後成班out
今屆日本搞好好多嘅又

booker有機入

睇下世界盃出咩人
大致上就知

佢應該入到嘅，都有堆唔想打兩

monty會力推佢

其實我覺得奧運金牌對佢地呢個level既人黎講已經對legacy無乜幫助

奧運會大吸引力D, 當年KIDD, KOBE都玩, 不過呢批都唔少拎過, 下年可能排DAME, OLADIPO, 中間頓, TOBIAS, EASON

去日本點解唔玩埋佢

但去左有牌又奧運牌都幾吸引既, 唔會去兩次囉

agree

對jb pg唔係
就好似甜瓜咁，無奧運9成冇hof

off-ball movement兩個人唔係同一個level

有個comment講得幾好
Ki打iso強啲 但手感overall好啲

Ki個隻變速crossover其實好撚傷膝

得罪講句佢地2個從來都唔會同一個級別嘅球員

唔知比乜春

奧運自從2004年輸左一獲金既之後，美國就重視左好多，至少唔再係事但簡班人上去打

world cup就好難講，最大牌果堆不嬲都唔打worldcup，無記錯2010果陣LBJ Kobe CP3 Wade都係無打到

KI都係MVP喎

irving可能真係技巧上好d
但有時就係咁唔公平，某d打法係著數d輕鬆d

岩
AMVP

其實同廢鳩vs gobear有啲似
機動換防定禁區震懾力

今年仲要去大陸打14年睇番都要選到PLUMLEE, FARIED, GAY, 但都有CURRY, KLAY, KI, HARDEN, 個陣冇估到後來咁勁

臭G愛屋及烏
反大反埋細

所以今年好大機會係咩Towns、CJ、Booker、Middleton去打

你睇下

依堆夠贏有突啦

其實Klay成場攻都跑到癲先有位射
好多時都contested shot, 所以我覺得拓守佢算係咁

拓雙槍都無乜位，好多時pick做唔到
一打唔起雙槍成隊就好迷惘咁

守Curry上半場都會追
下半場唔知做乜9愈縮愈後，去到後期直情放射
完全唔知做乜9

Friend group share
不過你double team curry都死
而家啲綠葉都打起咗好有信心去射
拓都好頭痕下

KI 控波穩過Curry
Curry 近兩年控波成日甩仲要成日都後手交波但交失

我bballbreakdown睇個個位又係好意外

咖哩交後手 等同有事會發生

佢今季後後賽都有咁嘅失誤
完全係變咗壞習慣入晒血

你睇佢打iso一定有後手插花然後彈去另一邊出手

而家禾湧就係名縮帶隊 有咩問題

Towns多明尼加人

係wor自膠

仲有得退波衫

訓係到帶隊
最艱難既路

完全可以避免 係佢on9玩野

其他能力嚴重比下去下，進攻之鬼irving ppg 無30分都無資格比較

「The Huge Problems With The NBA's New Lottery System」

Kat唔係美國人

佢一high大左就玩波，唔玩波既時候佢無咁on9成日後手傳

即係本土最勁係表弟, eason, collins, Bagley iii

跟2k rating係
鼓佬>表弟>DAJ>白邊>撒旦>猴
Top20得上面6個local

漏咗醫神

爆炸頭咁多名

新一集

（笑）

有個升級ver 又有叫座力
牛都走架啦

登登凳登 凳登燈凳

randle過suns好嗎
包正選

Nba app話杜撚will miss game3&4

開心

屌原來開咗波
咁靜嘅

拓終於認真啲守，跟緊咗好多

拓柒咁廢

啲湧未小息

2:4 咁快講?

各位同學
起立!!

同時因爲場波太悶
我決定睇John wick

球球畀人中出

curry 咁快手指痛

拓荒者比d掙扎啦
打返場好波

小息就到啦

aminu

咁快就登

真心喎
個威脅性同柒箭差幾皮

火箭出咗局之後
連登好似無晒人睇波咁

嗰批準備撐鹿/泡泡龍

Curry撚狗

Kanter做乜鳩，fake咗吓都係畀green block咗落嚟

廢鳩防守勁到

拓籃低威脅大過火啦

冇左杜撚都高一班波 唔係講笑

4:0既波hea睇咪得

好耐冇聽到

kanter點打得入green

拓3分準到咁都拉唔開

有冇諗過係拓真心低

箭湧一場兩個post
去到東西決, 鹿/龍一個post多啲, 拓湧頂盡3/4個post

咁箭湧都係互屌多冇得計

火箭今年都冇上年咁勁啦

主要東決冇乜觀賞性，西決又冇乜威脅

唔係掛
箭場場都係輸少少

咁final有冇威脅

東決叫好睇架啦

Kanter 病左？

下年杜撚如果走去東岸又就變左東強西弱 西岸真心廢 拓都入到西決

講緊齋戒期
傷膊, 水都無得飲, 藥都無得食...

Lonney

green

覺得啲職業球員都可以堅持咁真係好勁

仲有冇人撐拓

一面單騎無限單打，一面23號戰術
不了

Looney
廢鳩

咖哩又玩波

原來真係打唔入

二姑今日廢能到

又係呢啲戇鳩宗教影響

會然加油
全力撐會然

AI今日弱智架

撐 全力反湧

支持

手感MVP模式 火力全開

廢鳩第一節d防守好搶眼

Looney啲進攻板好難搞下下俾佢執到

手感仔

冇箭湧個種feel 想熄機了

lillard仲係咁鳩樣俾人4：0

節湊好慢

蘿莉同屎綠個廣告假撚到

屌你, on99

反湧

我撐

唔敢睇 期望會員生性

條友隱形左幾多場

100%既波冇mood睇

本身以為對鹿應該難打 但琴晚睇完鹿龍之後覺得三連冠99%

上場唔守好比curry搵返手感真係失策

完全無得比啦
等睇東岸比唔比到壓力湧

基本上都4,5場
打塊, 有時第四節打卡, 但都係打5分鐘左右
仆街來

下場主場應該爆一爆攞彩 之後連輸兩場4:1

拓荒雙槍打勇真心唔會好過，P&R畀人守住，對位又多數undersized，仲要勇五小個個防守都勁

屌乜鳩啊屌你老母

拓荒呢個陣容入到西決都超哂班 都唔知下年可以點補強

會然醒神未

Seth curry有冇一樣野贏到呀哥 連個樣都生得柒d

DPOY

愈睇愈眼瞓

廢鳩可唔可以唔好咁屈

我愚蠢的弟弟啊

我湧用西決試陣呀

喺柒呢方面

kerr又擺西陣

老婆

hood真心癲

脫離我皇

呢個真，呢個陣容已經到晒頂，再唔諗諗點搞就會好似西波巫咁

Kd game 4都未出得
咁都贏唔到一場就

Blo搵KD守就哂, mckinnie又唔夠高
好想知湧可以點拆
本身字母, blo的傳法都已經全隊得KD blk到

岳父
大舅

進級先講咁多啦

looney

勇士打快lopez出都唔洗出 打陣地就有用 勇士套陣有kd跟本屈機 唔洗擔心防守 有green kt kd

green係咪準備5+5+5+5+5

BLO可以試下用d jones守

勇又黎出西陣...

Looney應該守到

仲諗住Blo可以屈到勇 根本勇個節奏快到佢出唔到

又13人輪換

好似個個位都唔缺, 真係唔知點補好

上場出西陣 托7好似都拎唔到優勢

前鋒缺撚到呢

McKinnie, Looney接近一樣高一樣重...
你講d jones都仲好啲

補個勁小小既第6人

harkless, aminu

缺大前者, 本身想講Harkless,但係佢後備係turner,又好似唔係好缺

佢係有人用啊廢咁解咋嘛
你話唔缺都冇錯架

係咁輸攻板wo

Cap爆左未呀拓7 想換都要有cap

turner, 之前都一直正選料, 可以放左佢係第6人用hackless, 應該係刻意既

J.Bell D入樽都幾好睇 幾大幅度

會然0分

咪撚玩呢呢件

出個垃圾陣都55 開

bell 垃圾到

仆街想gchi會然 但湧啲ball movement靚撚到

唔係呢
turner好撚廢
上11場得game 7有做過野

鬥廢

steve kerr坐定笠6啦, 對住火箭會唔會出呢個陣咁多分數阿

cls係咪都有

下半場爆返你50分完勝手感仔

jerekbo都多板到

steve kerr坐定笠6啦, 對住火箭會唔會出呢個陣咁多分鐘阿

G6咪有

Klay冇晒攻擊用

勇士落後個樣仲輕鬆過領先緊既拓柒

K湯帶四條蛋散打左半個2q都係輸六分

呢場係季前熱身賽定常規賽黎

都係唔想半場就打完者

kerr對自己D後備好有信心...
相反對面個護士...

都無pick
成個陣啲人唔跑

咪講OK
唔想又VVT lin大戰

表弟出得返黎未

人地對vvt咪有信心囉

成班當拓啲後備流

護士啲後備應該一出就俾鹿生吞活剝

對面令佢有信心啫
打箭kerr邊敢呢個陣用咁長時間

又係靠McCollum先打到

唔好再講
不如大家睇返頭十頁算啦

Kanter 派撚完膠未

kanter柒到

lillard咁死樣，咪撚再cry baby

咁西岸會更加平均更加好睇，下年多埋zion por，13隊爭po(除左腸同熊)

大概每個po都loop一次

Kanter

佢好似講係green出界

又撚健太

會然學下對位個個點打好冇

都唔知叫Kanter伸出黎定縮番入去好

g6咪有

仲好似每個post都要提一次個個人
無人講臭G都會出來

冇水飲冇飯食，帶波自己甩

McCollum

mark jackson講一句野洗唔洗幾分鐘

looney打起晒

講到湧好似贏硬咁
一陣唔覺意俾拓偷到呢場我就笑

今場拓好準

護士呢套原本未必有問題
不過OG盲腸炎成個月都未撚出得
結果咪要死亡三控

looney咁都....

細cur打得幾好喎

真

seth正

Steal

湧士仲玩緊

Curry steal curry

勇班友唔識入波咁,拓柒機會來了

steph stolen from seth
啱啱勁難讀

細佬唔打大佬，打klay

淫klay 廢到

唔係贏硬可以係乜

kt十場得一場好波

Thompson收下皮先啦

屌咪係
pick乜鳩
由打個防守正常變防守elite

嚟料

會然

我湧班人啲專注力差撚到

Dame

屌你地好撚快
我依家先有

派Curry出來派膠

今場拓會贏

細curry打得好撚好

用ripple啦
唔好navdunk爆速

我覺得今場拓偷到喎
成隊都打得幾好，除咗會員

勇今日麻麻地喎

d double screen咁柒嘅

dame死火都可以lea十幾分

Kd呢啲時候就重要，全隊死火，有佢仲可以靠佢單打

拓柒對辦過湧好多喎
個個著哂火

好彩會員唔似第二個0號
唔入就pull up射到入

G1敢守一定唔會比人炒

包夾手感仔

冇乜出手者

手感仔D低級turnover笑撚死人

勇士今場冇了

湧迷話kd累街坊嫁

似邊打到西決，一早返咗屋企睇電視

係，今場kanter 會撲

又借D2 殺

好多人係到燈勇

正常嘅
係上場唔夾唔正常

細佬mark大佬得得地喎

全個post轉晒風向

箭有板你睇

cj又carry!?

佢細佬打得唔差

勇請成班廢老表演
老細無錢咩

下半場又到2姑上力 第3節追平 第4節反Cup

左膠

有啲湧迷真係好無恥
雖然我都唔鍾意259，但無佢快艇都唔知過唔過到
依家傷咗不停話好好多

十分好易追

禾湧一波流收你皮啦

湧要豬了
仲話大炒又盛又乜乜又七七

到第4節仲lead緊先再講拓有機贏啦

連登仔撚識波咩

下, 偷到有乜咁出奇

細Curry係拓秘密武器
拎黎剋住大Curry

成日打飛機話冇kd都係冠軍球隊，又唔見佢地提739

冇KD 勇士真係走唔遠

呢個真，各位手足唔好停繼續燈會然啊

湧差D連輸5分

Seth好落力

會然起Q了

唔覺會然打得差
呢兩場湧寧願3打4都要守死佢

反勇既咪又係提極都係提739 有其他野講咩

curry迷上水未

手感呢場發完夢未

有提架, 個個都懷念功臣 HB

Seth curry迷？

講緊湧迷呀

湧個態仲係好散漫，好似贏硬咁
波都唔識開

轉晒迷seth

Looney

出正選陣反而倒水

訓左無睇 拓柒有無調整防守戰術

我都唔覺, 專人招呼, 佢拉開好多位出黎

K湯廢撚到

湧同我打街場個陣差唔多hea
啱㗎啦 keep住

浪花兄弟呀

dame time

明顯係勝力球迷....
有睇PF就知KD重要

有，細佬守大佬

有堆人好似迷Sonya Curry

DAME!!!!!

係咁比人3

curry ans得好快

半場15分
1:1都有D計傾

仲話應該4:0

Aminu

Aminu射得好差

頂住呀禾拓

Aminu真係

Aminu我屌你老母

屌你老母aminu

淫k今日手感一般，睇來第三節幾難追

唔讚得

KD隻狗走去捧拓柒咁撚痴線

Aminu進攻真係無眼睇

掉走佢啦拜託

又燈

阿姆姆好心咪撚射啦

Aminu同Harkless真係瞄半日都唔入

屌你搬後一個框位應該先中

拓keep住咁準偷呢場無難度啦

屌你老尾wide open 大針 我射都無咁離譜

大撚把啦on9moving pick+年年對面主力傷已經有排講

Sonya curry真心有個種白人曬黑健康tanned個種味道

好撚素

4:0你條撚咩垃圾湧
收皮啦
湧今場贏到既我同林鄭公開示愛都得啦

空晒都airball

頭先aminu嗰球呢度應該有一半人射得好過佢

出現了...

有時D野唔好去到咁盡

勇士第3 節發力了

Kanter同Aminu 一個有進攻冇防守一個有防守唔進攻

公開即係囉牌遊街個種?

你係咪以為佢係黑人

推

乜出現了
我出現左成粒鐘

無睇波 curry 半場19分 60%命中都要比人話

Moving Pick都講你收撚皮啦傻鳩 隊隊都係架啦
對面隊主力傷又入埋勇數

講定點公開示愛法先

我係以為佢係白人但曬黑
點知真係黑人

有時候我都唔明點解會有人有呢個錯覺，拓會廢到比人炒4:0，咁睇唔起會員同Cj

出現了Sonya黨

拓半場贏15分都覺得會輸返轉頭

Facebook開Post教公開炸

9成

贏既機會係0呀垃圾湧

不嬲中意屌年齡大過我既女人

咪理
到時幫冇汗出冇糧出開個post

上場係守得好差 但點都唔會橫掃

唔好講fans
廢鳩都係咁直接同你偶像講

佢好撚hea呀大佬跳起鳩傳又有 帶個波都大意到俾細佬偷兩球

你跟本想表白好耐

kd咁嘅數據都畀人話阻住浪花兄弟大爆發啦

有時半場又唔好跟車太貼，一陣炒曬車就

最傷禾杜心既係佢講既係事實

真係覺得拓柒對湧係有得打吓
不過對鹿就好似輸硬咁

淨係睇左半節 而家邊個carry緊拓荒？

Curry

兩樣野有關係?
你似要上下Logic 堂

玩波鳩打輸波mode

呢d壞習慣唔係第一日既事

curry

話時話之前騎士個west搞尻james老母壇野下文係點 分左手未

包CURRY包得好勁下 平時259係度 無呢個感覺

呢單野好像差唔多十年前

手感仔鍾意玩波有咩辦法

林鄭啱唔啱?

少女佢唔剉愛阿婆

聽到個名都扯扯地

數據靚就唔話得？
咁嘅玩波態度畀佢100%命中都要屌嫁啦

做到james老豆 唔洗打波仲可以有家用 仲想點

原來咁多人暗戀777

冇kd finals 1-2
有kd finals 2-2

美熟女
即係好似AV女優 瞳 / 都盛星空呢d

中意我明 中意屌？ 皺皮鬆哂會舒服d?

@夫G

關節酸痛咪玩咁癲

留名等睇勇第三節反cup

應該偷到 1:1

好似早兩年俾記者影到瞓街

James冇供養呀爸？

未見過三節湧？

仲好講，搞到人波都無得打

點會關節痛
岩岩好 如狼似虎年齡

太上皇

堂堂nba現役第一人 真係比人屌老母 慘到

佢每天也自己笑~就算下雨天也自己笑~~~

變左成人台

00後confirmed

追追下以為入錯post